Tulid ette Awinorme valla inimene Josep Putk Jüri poeg Ulwilt ja tema Sosar Mari Kolberg Widriku naine Wottigvere vallast ja palusid Wallakohut sedda protokolli üleskirjutada et tema Josep Putk olla nende poolt sel 25 Aprilil 1903 Aastal siin Wallakohtu juures tehtud pärantuse leppingu põhjusel oma sõsara Mari Kolbergile minewa süggise 1903 Aastal üks sadda rubla (100) rubl kätte annud ja tänasel pääwal jälle wiiskümmend rubla (50) rubla maksab. ja maksis se raha wiiskümmend rubla kohtu laua peale wälja.
Josep Putk (Allkiri)
Mari Kolberg tunnistas et tema olla mineva süggise oma wenna Josep Putke käest ükssadda rubla (100) rubl kätte sanud ja võttis Wallakohtu käest tänasel pääval maksetud wiis kümmend rubla (50 rubl) vastu.
Mari Kolberg (Allkiri)
Otsus
Seda protokolli üles kirjutada et Mari Kolberg on oma wenna Josep Putke käest pärantuse leppingu raha üks sadda wiiskümmend rubla kätte sanud.
M Kull (Allkiri)
A Liis (Allkiri)
J Toomik (Allkiri)
Kirjutaja Schulbach (Allkiri)
